神河叛將譜完整卡表

收集編號	1
英文名稱	Day of Destiny
中文名稱	命運之日
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}
類別	傳奇結界
力量／防禦力	無
規則敘述	由你操控的傳奇生物得+2/+2。
背景敘述	「出陣如旭日，堅毅如高山，衝鋒如雄獅，無懼如英雄。」
背景敘述	～武野將軍
畫家	Daren Bader

收集編號	2
英文名稱	Empty-Shrine Kannushi
中文名稱	空壇神主
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～人類／僧侶
力量／防禦力	1/1
規則敘述	由你操控的永久物每包含一種顏色，空壇神主便具有該色之反色保護異能。
背景敘述	「摺出凹痕，彎曲紙張，引導精魂，護衛靈魄。」
畫家	Ron Spears

收集編號	3
英文名稱	Faithful Squire
中文名稱	忠誠扈從
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在忠誠扈從上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	在回合結束時，若忠誠扈從上有兩個或更多聚氣指示物，你可以將它倒轉。
規則敘述F	-----
規則敘述F	忠貞氣節戒想
規則敘述F	傳奇生物～精靈
規則敘述F	3/4
規則敘述F	飛行
規則敘述F	從忠貞氣節戒想上移去一個聚氣指示物：於本回合中，防止將對目標生物造成的所有傷害。
背景敘述	無
畫家	Mark Zug

收集編號	4
英文名稱	Final Judgment
中文名稱	終極神譴
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將所有生物移出遊戲。
背景敘述	「正交鋒的戰士轉頭望向主神大口繩，而其敬畏之聲竟成臨終話語。」
背景敘述	～神河戰記
畫家	Kev Walker

收集編號	5
英文名稱	Genju of the Fields
中文名稱	平野源獸
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	平原結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}：直到回合結束，受此結界的平原成為2/5白色的精靈生物，且具有「每當此生物造成傷害時，你獲得等量的生命」。它仍然是地。
規則敘述	當受此結界的平原置入墳墓場時，你可以將平野源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples

收集編號	6
英文名稱	Heart of Light
中文名稱	淨光之心
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	防止受此結界的生物將受到或造成的所有傷害。
背景敘述	「生靈內心皆居淨光，即便神明亦不可碰觸。」
背景敘述	～金尾師範
畫家	Luca Zontini

收集編號	7
英文名稱	Hokori, Dust Drinker
中文名稱	飲塵放粉痢
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	地於其操控者的重置步驟中不能重置。
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，該玩家重置一個由他操控的地。
背景敘述	無
畫家	Darrell Riche

收集編號	8
英文名稱	Hundred-Talon Strike
中文名稱	百爪擊
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得+1/+0且獲得先攻異能直到回合結束。
規則敘述	通聯古咒～橫置一個由你操控且未橫置的白色生物。（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta

收集編號	9
英文名稱	Indebted Samurai
中文名稱	蒙恩武士
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～人類／武士
力量／防禦力	2/3
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
規則敘述	每當一個由你操控的武士從場上進入墳墓場時，你可以在蒙恩武士上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	「原諒我，三郎；我沒法子救你一命。但你的劍會在我手上繼續殺敵。」
畫家	Carl Critchlow

收集編號	10
英文名稱	Kami of False Hope
中文名稱	空指望之神
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲空指望之神：於本回合中，防止將造成的所有戰鬥傷害。。
背景敘述	「幻橋憑空臨，
背景敘述	殺伐立止息。」
背景敘述	～狐詩人雪毛
畫家	Daren Bader

收集編號	11
英文名稱	Kami of Tattered Shoji
中文名稱	破紙門之神
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/5
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，破紙門之神獲得飛行異能直到回合結束。
背景敘述	祂記得燈火投影在紙門上的所有行跡。剪影偶爾默默游走其上，搬演一齣齣悲劇。
畫家	Shishizaru

收集編號	12
英文名稱	Kami of the Honored Dead
中文名稱	英靈神
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{白}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/5
規則敘述	飛行
規則敘述	每當英靈神受到傷害時，你獲得等量的生命。
規則敘述	轉生6（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於6的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Mark Zug

收集編號	13
英文名稱	Kentaro, the Smiling Cat
中文名稱	笑面貓憲太郎
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}
類別	傳奇生物～人類／武士
力量／防禦力	2/1
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
規則敘述	你可支付{X}，而不支付你所使用之武士咒語的魔法力費用，X為該咒語的總魔法力費用。
背景敘述	「喪失榮譽者總有一天會因武士道之羈絆而回歸，而我也將等著迎接他們。」
畫家	Donato Giancola

收集編號	14
英文名稱	Kitsune Palliator
中文名稱	狐族緩傷藥師
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～狐／僧侶
力量／防禦力	0/2
規則敘述	{橫置}：於本回合中，防止接下來將對每個生物與每位玩家造成的1點傷害。
背景敘述	「我怎能妄自判斷誰才值得照料，而誰不值得照料？這問題該由主君決定，而不是由醫者決定。」
畫家	Dave Dorman

收集編號	15
英文名稱	Mending Hands
中文名稱	施以援手
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的4點傷害。
背景敘述	「我能替他們止住出血，修補傷口，接合斷骨。但我無法讓他們重拾信念。」
背景敘述	～狐醫和手
畫家	Douglas Shuler

收集編號	16
英文名稱	Moonlit Strider
中文名稱	月光神行客
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/4
規則敘述	犧牲月光神行客：選擇一種顏色，目標由你操控的生物獲得反該色保護異能直到回合結束。
規則敘述	轉生3（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於3的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	John Avon

收集編號	17
英文名稱	Opal-Eye, Konda's Yojimbo
中文名稱	今田貼身侍衛乳眼
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	傳奇生物～狐／武士
力量／防禦力	1/4
規則敘述	武士道1; 守軍（此生物不能攻擊）
規則敘述	{橫置}：選擇一個來源。於本回合中，此來源下一次將造成的所有傷害，改為對今田貼身侍衛乳眼造成之。
規則敘述	{一}{白}：於本回合中，防止接下來將對乳眼造成的1點傷害。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples

收集編號	18
英文名稱	Oyobi, Who Split the Heavens
中文名稱	破天央譽飛
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{白}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	3/6
規則敘述	飛行
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，將一個3/3白色，具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	她的怒嚎劃破長空；麾下精英應此召喚自天際降臨。
畫家	Christopher Moeller

收集編號	19
英文名稱	Patron of the Kitsune
中文名稱	狐族守護神
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	5/6
規則敘述	狐獻祭（你可以於你能夠使用瞬間的時機下使用此牌，但須犧牲一個狐，並支付所犧牲的狐與此牌之間的魔法力費用差額。魔法力費用包含顏色。）
規則敘述	每當一個生物攻擊時，你可以獲得1點生命。
背景敘述	無
畫家	Ben Thompson

收集編號	20
英文名稱	Scour
中文名稱	除垢
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標結界移出遊戲。自其操控者的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋與該結界同名的牌，並將這些牌移出遊戲。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Ittoku

收集編號	21
英文名稱	Shining Shoal
中文名稱	明光群列
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{白}{白}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以將手上一張總魔法力費用為X的白色牌移出遊戲，而不支付明光群列的魔法力費用。
規則敘述	選擇一個來源。於本回合中，此來源接下來將對你或由你操控的任一生物造成的X點傷害，改為對目標生物或玩家造成之。
背景敘述	無
畫家	Ben Thompson

收集編號	22
英文名稱	Silverstorm Samurai
中文名稱	銀嵐武士
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	生物～狐／武士
力量／防禦力	3/3
規則敘述	你可以於你能夠使用瞬間的時機下，使用銀嵐武士。
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin

收集編號	23
英文名稱	Split-Tail Miko
中文名稱	雙尾巫女
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～狐／僧侶
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{白}，{橫置}：於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的2點傷害。
背景敘述	「但願人們再也不需要我的天份。但願我能周遊神河，不為人知，無人尋訪，沒有戰士需要醫療，不再有斷骨需要接合。」
畫家	Kev Walker

收集編號	24
英文名稱	Takeno's Cavalry
中文名稱	武野軍騎兵
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～人類／武士／弓箭手
力量／防禦力	1/1
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
規則敘述	{橫置}：武野軍騎兵對目標進行攻擊或阻擋的精靈造成1點傷害
背景敘述	他在夜間瞄得更準，僅憑星光便可命中蜘蛛網。
畫家	Darrell Riche

收集編號	25
英文名稱	Tallowisp
中文名稱	油蠟鬼火
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/3
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以從你的牌庫中搜尋一張生物結界牌，展示該牌，並置於你手上。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。
背景敘述	這神明獨自住在燭蕊中，始終不知道那件激怒夥伴們加入戰事的惡行。
畫家	Ron Spears

收集編號	26
英文名稱	Terashi's Grasp
中文名稱	照羅至之攫
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標神器或結界。你獲得等同於其總魔法力費用的生命。
背景敘述	「珠寶匠，陶匠，鐵匠...他們的作品中都包含自己靈魂的一小部分。神明將人之造物外殼打壞，吸取其中的靈魂。」
背景敘述	～風箏大師昇
畫家	Mark Tedin

收集編號	27
英文名稱	Terashi's Verdict
中文名稱	照羅至的裁定
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標進行攻擊，且力量等於或小於3的生物。
背景敘述	好比是天空張眼，卻見到惹厭之物。
畫家	Ron Spears

收集編號	28
英文名稱	Ward of Piety
中文名稱	虔敬守護
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}{白}：於本回合中，受此結界的生物將受到的下1點傷害改為對目標生物或玩家造成之。
背景敘述	避世者與神明正面衝突，而某些狐族的訓練則讓他們應戰時不採主動。
畫家	Tim Hildebrandt

收集編號	29
英文名稱	Waxmane Baku
中文名稱	蠟鬃食夢獸
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在蠟鬃食夢獸上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{一}，從蠟鬃食夢獸上移去X個聚氣指示物：橫置X個目標生物。
背景敘述	無
畫家	Greg Hildebrandt

收集編號	30
英文名稱	Yomiji, Who Bars the Way
中文名稱	奈落無路黃泉示
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{白}{白}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	每當一個不是奈落無路黃泉示的傳奇永久物從場上進入墳墓場時，將該牌移回其擁有者手上。
背景敘述	「瀕死的滋味令我歡欣不已；終究能與妻兒重逢了。但醒來後，我發現自己依舊身處戰場。身處神河。身處這修羅地獄。」
背景敘述	～無情的謙造
畫家	Hideaki Takamura

收集編號	31
英文名稱	Callow Jushi
中文名稱	生手術士
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在生手術士上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	在回合結束時，若生手術士上有兩個或更多聚氣指示物，你可以將它倒轉。
規則敘述F	----
規則敘述F	擾術邪等狗
規則敘述F	傳奇生物～精靈
規則敘述F	3/4
規則敘述F	從擾術邪等狗上移去一個聚氣指示物：除非目標咒語之操控者支付{二}，否則將其反擊。
背景敘述	無
畫家	Tsutomu Kawade

收集編號	32
英文名稱	Chisei, Heart of Oceans
中文名稱	汪洋之心致清
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	在你的維持開始時，除非你從由你操控的永久物上移去一個指示物，否則犧牲汪洋之心致清。
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta

收集編號	33
英文名稱	Disrupting Shoal
中文名稱	攪擾群列
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{藍}{藍}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以將手上一張總魔法力費用為X的藍色牌移出遊戲，而不支付攪擾群列的魔法力費用。
規則敘述	如果目標咒語的總魔法力費用為X，則反擊之。
背景敘述	無
畫家	Scott M. Fischer

收集編號	34
英文名稱	Floodbringer
中文名稱	洪水招引師
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～月人／魔法師
力量／防禦力	1/2
規則敘述	飛行
規則敘述	{二}，將一個由你操控的地移回其擁有者手上：橫置目標地。
背景敘述	「一滴水珠，看似微不足道...但一經匯集，便能淹沒平野，沖淨沼澤，窒息樹林。」
畫家	Ittoku

收集編號	35
英文名稱	Genju of the Falls
中文名稱	瀑布源獸
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}
類別	海島結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}：受此結界的海島成為3/2藍色，具飛行異能的精靈生物直到回合結束。它仍然是地。
規則敘述	當受此結界的海島置入墳墓場時，你可以將瀑布源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Glen Angus

收集編號	36
英文名稱	Heed the Mists
中文名稱	水霧窺秘
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	將你牌庫頂牌置入你的墳墓場，然後抽若干牌，其數量等同於該牌的總魔法力費用。
背景敘述	「我曾在霧中尋訪智慧。而今我只求了悟。」
背景敘述	～密師範
畫家	Christopher Rush

收集編號	37
英文名稱	Higure, the Still Wind
中文名稱	凝風日暮
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	傳奇生物～人類／忍者
力量／防禦力	3/4
規則敘述	忍術{二}{藍}{藍}（{二}{藍}{藍}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當日暮對玩家造成戰鬥傷害時，你可以從你的牌庫中搜尋一張忍者牌，展示該牌，並置於你手上。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。
規則敘述	{二}：目標忍者本回合不能被阻擋。
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller

收集編號	38
英文名稱	Jetting Glasskite
中文名稱	高飛玻璃鳶
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	每當高飛玻璃鳶在一回合中首度成為咒語或異能的目標時，反擊該咒語或異能。
背景敘述	箭勢如電，隨後是一陣似玻璃碎裂的巨響，但那飛物卻完好如初。
畫家	Shishizaru

收集編號	39
英文名稱	Kaijin of the Vanishing Touch
中文名稱	無蹤水神
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/3
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊）
規則敘述	每當無蹤水神阻擋某生物，在戰鬥結束時將該生物移回其擁有者手上。（若它在場，才將其移回手上）
背景敘述	最終，你不過是靜謐池塘上的一圈漣漪。
畫家	Randy Gallegos

收集編號	40
英文名稱	Kira, Great Glass-Spinner
中文名稱	玻璃名手綺羅
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	由你操控的生物具有「每當此生物在一回合中首度成為咒語或異能的目標時，反擊該咒語或異能。」
背景敘述	每個咒語都像是織工繁瑣的掛氈，而綺羅的解結手藝無人能比。
畫家	Kev Walker

收集編號	41
英文名稱	Minamo Sightbender
中文名稱	水面院曲相師
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{X}，{橫置}：目標力量小於或等於X的生物本回合中不能被阻擋。
背景敘述	此霧篷係以靈界絲線織成，穿戴之後即可隱形，但很快便會碎散一地。
畫家	Luca Zontini

收集編號	42
英文名稱	Minamo's Meddling
中文名稱	水面院的干預
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標咒語。該咒語的操控者展示其手牌，然後將所有與該咒語通聯的牌同名者棄掉。
背景敘述	此咒語循魔力蹤跡前行，宛如洪流隨竹渠而至；隨後便將其消滅。
畫家	Alex Horley-Orlandelli

收集編號	43
英文名稱	Mistblade Shinobi
中文名稱	滅霧忍者
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～人類／忍者
力量／防禦力	1/1
規則敘述	忍術{藍}（{藍}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當滅霧忍者對玩家造成戰鬥傷害時，你可以將目標由該玩家操控的生物移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker

收集編號	44
英文名稱	Ninja of the Deep Hours
中文名稱	深夜忍者
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～人類／忍者
力量／防禦力	2/2
規則敘述	忍術{一}{藍}（{一}{藍}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當深夜忍者對玩家造成戰鬥傷害時，你可以抽一張牌。
背景敘述	無
畫家	Dan Scott

收集編號	45
英文名稱	Patron of the Moon
中文名稱	月人守護神
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}{藍}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	5/4
規則敘述	月人獻祭（你可以於你能夠使用瞬間的時機下使用此牌，但須犧牲一個月人，並支付所犧牲的月人與此牌之間的魔法力費用差額。魔法力費用包含顏色。）
規則敘述	飛行
規則敘述	{一}：從你的手上將至多兩張地牌橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Scott M. Fischer

收集編號	46
英文名稱	Phantom Wings
中文名稱	幽魅羽翼
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物具有飛行異能。
規則敘述	犧牲幽魅羽翼：將受此結界的生物移回其擁有者手上。
背景敘述	許多神明能飛翔天空，使得不少戰士因此吃上虧。水面院的法師則將此施於己身，用以彌補此劣勢。
畫家	Greg Staples

收集編號	47
英文名稱	Quash
中文名稱	作廢
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標瞬間或巫術咒語。自其操控者的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋與該咒語同名的牌，並將這些牌移出遊戲。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Shishizaru

收集編號	48
英文名稱	Quillmane Baku
中文名稱	筆鬃食夢獸
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在筆鬃食夢獸上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{一}，{橫置}，從筆鬃食夢獸上移去X個聚氣指示物：將目標總魔法力費用為X或更少的生物移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	David Martin

收集編號	49
英文名稱	Reduce to Dreams
中文名稱	回歸夢境
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將所有神器與結界移回其擁有者手上。
背景敘述	「現世不過夢境一場。我們像孩兒般緊抓著玩具不放，但終究得學著不靠它們過活。」
背景敘述	～密師範
畫家	Daren Bader

收集編號	50
英文名稱	Ribbons of the Reikai
中文名稱	靈界絲帶
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你每操控一個精靈，便抽一張牌。
背景敘述	「智慧好似河流，吾人只能合攏手掌，掬水啜飲。但神明卻如游魚，在其間隨意穿梭來去。」
背景敘述	～落葉大師道三
畫家	Martina Pilcerova

收集編號	51
英文名稱	Shimmering Glasskite
中文名稱	閃爍玻璃鳶
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/3
規則敘述	飛行
規則敘述	每當閃爍玻璃鳶在一回合中首度成為咒語或異能的目標時，反擊該咒語或異能。
背景敘述	孩童的細語就能令其外殼碎裂，但邪鬼尖鳴卻無法將之穿透。
畫家	John Avon

收集編號	52
英文名稱	Soratami Mindsweeper
中文名稱	攫憶空民
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～月人／魔法師
力量／防禦力	1/4
規則敘述	飛行
規則敘述	{二}，將一個由你操控的地移回其擁有者手上：目標玩家將其牌庫頂的兩張牌置入其墳墓場。
背景敘述	無
畫家	Alex Horley-Orlandelli

收集編號	53
英文名稱	Stream of Consciousness
中文名稱	意識流動
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家將至多四張目標牌從其墳墓場洗入其牌庫。
背景敘述	「萬物終歸本初。水自神瀑飛降，奔流入海，最終也將化作雨滴，回到大河。」
背景敘述	～落葉大師道三
畫家	John Avon

收集編號	54
英文名稱	Sway of the Stars
中文名稱	物換星移
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{八}{藍}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家將其手牌，墳墓場，以及自己所擁有的永久物洗入其牌庫，然後各抽七張牌。每位玩家的總生命成為7。
背景敘述	無
畫家	Randy Gallegos

收集編號	55
英文名稱	Teardrop Kami
中文名稱	淚珠神
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲淚珠神：橫置或重置目標生物。
背景敘述	「常見的思考陷阱就是以為自己了解神明。誰說一滴水不能是牧地上的露珠，冰河的融霜，或孩童的眼淚？」
背景敘述	～密師範
畫家	Michael Sutfin

收集編號	56
英文名稱	Threads of Disloyalty
中文名稱	背信操絲
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	背信操絲只能結附在總魔法力費用等於或小於2的生物上。
規則敘述	你操控受此結界的生物。
背景敘述	「今田一天天變得更加多疑，甚至懷疑最忠實的盟友已遭未知勢力操弄。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Anthony S. Waters

收集編號	57
英文名稱	Toils of Night and Day
中文名稱	晝夜爭戰
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	橫置或重置目標永久物，然後橫置或重置另一個目標永久物。
背景敘述	「戰爭讓神河陷入一片混亂。這邊是春天，而另一邊卻是冬天。有些地方時間完全靜止，而其他地方的時間卻如池塘小魚般快速流過。」
背景敘述	～逆神之戰側記
畫家	Matt Cavotta

收集編號	58
英文名稱	Tomorrow, Azami's Familiar
中文名稱	梓紗傭獸明日歌
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	1/5
規則敘述	若你將抽一張牌，則改為檢視你牌庫頂的三張牌。將其中一張置於你手上，其餘的牌則以任意順序置於你的牌庫底。
背景敘述	無
畫家	Christopher Rush

收集編號	59
英文名稱	Veil of Secrecy
中文名稱	匿蹤薄霧
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	本回合中，目標生物不能被阻擋且不能成為咒語或異能的目標。
規則敘述	通聯古咒～將一個由你操控的藍色生物移回其擁有者手上。（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Arnie Swekel

收集編號	60
英文名稱	Walker of Secret Ways
中文名稱	密徑行者
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～人類／忍者
力量／防禦力	1/2
規則敘述	忍術{一}{藍}（{一}{藍}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當密徑行者對玩家造成戰鬥傷害時，檢視該玩家的手牌。
規則敘述	{一}{藍}：將目標由你操控的忍者移回其擁有者手上。你只可以於自己的回合中使用此異能。
背景敘述	無
畫家	Scott M. Fischer

收集編號	61
英文名稱	Bile Urchin
中文名稱	乖戾促狹鬼
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲乖戾促狹鬼：目標玩家失去1點生命。
背景敘述	「兩位青年彼此爭吵，火氣逐漸上升。其中一位青年以毒辣詛咒叫罵，卻從口中冒出惡毒污穢的神明。」
背景敘述	～金尾師範
畫家	Dany Orizio

收集編號	62
英文名稱	Blessing of Leeches
中文名稱	蛭蟲加持
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以於你能夠使用瞬間的時機下，使用蛭蟲加持。
規則敘述	在你的維持開始時，你失去1點生命。
規則敘述	{零}：重生受此結界的生物。
背景敘述	無
畫家	Rebecca Guay

收集編號	63
英文名稱	Call for Blood
中文名稱	血腥呼喚
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	犧牲一個生物，以作為使用血腥呼喚的額外費用。
規則敘述	目標生物得-X/-X直到回合結束，X為所犧牲之生物的力量。
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow

收集編號	64
英文名稱	Crawling Filth
中文名稱	污穢匍獸
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{五}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	恐懼
規則敘述	轉生5（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於5的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Martina Pilcerova

收集編號	65
英文名稱	Eradicate
中文名稱	誅滅
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標非黑色生物移出遊戲。自其操控者的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋與該生物同名的牌，並將這些牌移出遊戲。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Glen Angus

收集編號	66
英文名稱	Genju of the Fens
中文名稱	沼地源獸
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑}
類別	沼澤結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}：直到回合結束，受此結界的沼澤成為2/2黑色的精靈生物，且具有「{黑}：此生物得+1/+1直到回合結束」。它仍然是地。
規則敘述	當受此結界的沼澤置入墳墓場時，你可以將沼地源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Tsutomu Kawade

收集編號	67
英文名稱	Goryo's Vengeance
中文名稱	怨靈復仇
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標傳奇生物牌從你的墳墓場移回場上。該生物獲得敏捷異能。在回合結束時將它移出遊戲。
規則敘述	通聯古咒{二}{黑}（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Ittoku

收集編號	68
英文名稱	Hero's Demise
中文名稱	英雄殞落
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標傳奇生物。
背景敘述	「今田城主，你我墓石上又會銘刻著什麼？會是我們引領這世界克服神軍，或是我們妄自尊大而終招敗亡？每次戰事失利時，我總如此疑惑著。」
背景敘述	～密師範致今田城主
畫家	Jim Nelson

收集編號	69
英文名稱	Hired Muscle
中文名稱	雇傭打手
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～人類／戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在雇傭打手上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	在回合結束時，若雇傭打手上有兩個或更多聚氣指示物，你可以將它倒轉。
規則敘述F	----
規則敘述F	切紗深
規則敘述F	傳奇生物～精靈
規則敘述F	4/4
規則敘述F	從切紗深上移去一個聚氣指示物：目標生物獲得恐懼異能直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Arnie Swekel

收集編號	70
英文名稱	Horobi's Whisper
中文名稱	崩老卑之細語
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	若你操控沼澤，則消滅目標非黑色生物。
規則敘述	通聯古咒～從你的墳墓場中將四張牌移出遊戲。（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Aleksi Briclot

收集編號	71
英文名稱	Ink-Eyes, Servant of Oni
中文名稱	邪鬼僕役墨目
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～老鼠／忍者
力量／防禦力	5/4
規則敘述	忍術{三}{黑}{黑}（{三}{黑}{黑}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當邪鬼僕役墨目對玩家造成戰鬥傷害時，你可以將目標生物牌從該玩家的墳墓場中放置進場，並由你操控。
規則敘述	{一}{黑}：重生墨目。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds

收集編號	72
英文名稱	Kyoki, Sanity's Eclipse
中文名稱	蝕智凶鬼
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～惡魔／精靈
力量／防禦力	6/4
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，目標對手將其手上一張牌移出遊戲。
背景敘述	「凶鬼啊，吞噬心智，污化思想，引領瘋狂；恐懼之王，水面院之剋星。以我等之血，請再度君臨。」
背景敘述	～食人魔讚歌
畫家	Paolo Parente

收集編號	73
英文名稱	Mark of the Oni
中文名稱	邪鬼印記
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	你操控受此結界的生物。
規則敘述	在回合結束時，若你並未操控惡魔，則犧牲邪鬼印記。
背景敘述	「隨著更多邪鬼橫行神河四境，黑暗也玷汙了更多神河生靈。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Heather Hudson

收集編號	74
英文名稱	Nezumi Shadow-Watcher
中文名稱	影衛鼠人
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～老鼠／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲影衛鼠人：消滅目標忍者。
背景敘述	「又是熾場幫！那群該死的小賊與殺手！我受夠他們的騷擾了！把守衛加到三倍！」
背景敘述	～囓骨牙
畫家	Pete Venters

收集編號	75
英文名稱	Ogre Marauder
中文名稱	劫掠食人魔
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	3/1
規則敘述	每當劫掠食人魔攻擊時，除非防禦玩家犧牲一個生物，否則它本回合不能被阻擋。
背景敘述	邪鬼一旦重獲自由，用來滿足其食慾的牲品就得逐日增加。食人魔倒很樂意為此效勞。
畫家	Adam Rex

收集編號	76
英文名稱	Okiba-Gang Shinobi
中文名稱	熾場幫忍者
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～老鼠／忍者
力量／防禦力	3/2
規則敘述	忍術{三}{黑}（{三}{黑}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當熾場幫忍者對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家棄兩張牌。
背景敘述	無
畫家	Mark Zug

收集編號	77
英文名稱	Patron of the Nezumi
中文名稱	鼠人守護神
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	6/6
規則敘述	老鼠獻祭（你可以於你能夠使用瞬間的時機下使用此牌，但須犧牲一個老鼠，並支付所犧牲的老鼠與此牌之間的魔法力費用差額。魔法力費用包含顏色。）
規則敘述	每當一個永久物置入對手的墳墓場時，該玩家失去1點生命。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker

收集編號	78
英文名稱	Psychic Spear
中文名稱	心靈矛
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家展示其手牌。從其中選擇一張精靈或古咒牌。該玩家棄掉該牌。
背景敘述	「竹沼魔法師天天都與醜惡的人性交戰。難怪他們與神明的戰事能夠順利進展。」
背景敘述	～逆神之戰側記
畫家	Ron Spears

收集編號	79
英文名稱	Pus Kami
中文名稱	膿瘡神
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	{黑}，犧牲膿瘡神：消滅目標非黑色的生物。
規則敘述	轉生6（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於6的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Dave Allsop

收集編號	80
英文名稱	Scourge of Numai
中文名稱	沼居禍害
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～惡魔／精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	在你的維持開始時，如果你未操控食人魔，則你失去2點生命。
背景敘述	「曾令人讚嘆不已的巍巍城池，現在已變成沼居廢墟，腐竹遍佈，邪鬼橫行。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Arnie Swekel

收集編號	81
英文名稱	Shirei, Shizo's Caretaker
中文名稱	死藏總管死零
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當一個力量等於或小於1的生物從場上置入你的墳墓場，如果在回合結束時死藏總管死零依舊在場，你可以將該生物牌在你的操控下返回場上。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds

收集編號	82
英文名稱	Sickening Shoal
中文名稱	作嘔群列
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{黑}{黑}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以將手上一張總魔法力費用為X的黑色牌移出遊戲，而不支付作嘔群列的魔法力費用。
規則敘述	目標生物得-X/-X直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Dan Scott

收集編號	83
英文名稱	Skullmane Baku
中文名稱	骨鬃食夢獸
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/1
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在骨鬃食夢獸上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{一}，{橫置}，從骨鬃食夢獸上移去X個聚氣指示物：目標生物得-X/-X直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Tim Hildebrandt

收集編號	84
英文名稱	Skullsnatcher
中文名稱	奪骨鼠人
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～老鼠／忍者
力量／防禦力	2/1
規則敘述	忍術{黑}（{黑}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當奪骨鼠人對玩家造成戰鬥傷害時，將至多兩張目標牌從該玩家的墳墓場中移出遊戲。
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta

收集編號	85
英文名稱	Stir the Grave
中文名稱	驚擾墓地
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{X}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標總魔法力費用等於或小於X的生物牌從你的墳墓場移回場上。
背景敘述	「即使你的肺再也無法呼吸，只要你的手能抓住劍，我就能將你好好運用。」
背景敘述	～鼠人死靈術士夜目
畫家	Jim Nelson

收集編號	86
英文名稱	Takenuma Bleeder
中文名稱	竹沼血祭師
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～食人魔／祭師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當竹沼血祭師攻擊或阻擋時，若你並未操控惡魔，則你失去1點生命。
背景敘述	「我通常以邪鬼的血來施展咒語，但緊急時你的也成。」
畫家	Kev Walker

收集編號	87
英文名稱	Three Tragedies
中文名稱	三樁悲劇
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家棄三張牌。
背景敘述	「神明大軍途經美田村時，村民此生最不願憶起的三樁悲劇在心底重演。有人痛哭，有人憤怒，有人發狂；到了第二天早晨，村民已完全失去反抗意志。」
背景敘述	～逆神之戰側記
畫家	Darrell Riche

收集編號	88
英文名稱	Throat Slitter
中文名稱	切喉者
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～老鼠／忍者
力量／防禦力	2/2
規則敘述	忍術{二}{黑}（{二}{黑}，將一個由你操控且未受阻擋的攻擊生物移回其擁有者手上：將此牌從你手上橫置進場，且正進行攻擊。）
規則敘述	每當切喉者對玩家造成戰鬥傷害時，消滅目標由該玩家操控的非黑色生物。
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente

收集編號	89
英文名稱	Toshiro Umezawa
中文名稱	梅澤俊郎
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～人類／武士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
規則敘述	每當由對手操控的一個生物從場上進入墳墓場時，你可以使用目標在你墳墓場中的瞬間牌。若該牌於本回合中將被置入墳墓場，則改為將其移出遊戲。
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller

收集編號	90
英文名稱	Yukora, the Prisoner
中文名稱	囚魔幽孤羅
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～惡魔／精靈
力量／防禦力	5/5
規則敘述	當囚魔幽孤羅離場時，犧牲所有由你操控，且不是食人魔的生物。
背景敘述	九十九位修行僧齊心協力，終以咒語將幽孤羅囚禁其中。而九十九位僧人凋零殆盡後，咒語就此毀棄；此惡魔再度降臨實界，要世人為之付出代價。
畫家	Tony Szczudlo

收集編號	91
英文名稱	Akki Blizzard-Herder
中文名稱	惡鬼暴雪師
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪／祭師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當惡鬼暴雪師從場上置入墳墓場時，每位玩家犧牲一個地。
背景敘述	「無人知曉惡鬼祭師究竟是有能力引致風暴，或僅是能預測其發生。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Pete Venters

收集編號	92
英文名稱	Akki Raider
中文名稱	惡鬼突擊隊
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪／戰士
力量／防禦力	2/1
規則敘述	每當一個地從場上進入墳墓場時，惡鬼突擊隊得+1/+0直到回合結束。
背景敘述	惡鬼的領域觀念很強，人類的開墾地若太接近其山間居所，都會因此受其攻擊毀滅。而隨著每一次成功襲擊，惡鬼也變得更加大膽。
畫家	Martina Pilcerova

收集編號	93
英文名稱	Ashen Monstrosity
中文名稱	灰滅巨獸
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{紅}{紅}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	7/4
規則敘述	敏捷
規則敘述	灰滅巨獸每回合若能攻擊，則必須攻擊。
背景敘述	悶雷巨響自前鋒傳出，緊接著縱隊中間驚嚎四起。不消片刻，在後衛部隊壓陣的高田便已獨自面對這神明。
畫家	Chris Appelhans

收集編號	94
英文名稱	Aura Barbs
中文名稱	靈氣芒刺
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	每個結界各對其操控者造成2點傷害，然後每個結附於生物上的結界各對所結附的生物造成2點傷害。
背景敘述	無
畫家	Aleksi Briclot

收集編號	95
英文名稱	Blademane Baku
中文名稱	刃鬃食夢獸
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在刃鬃食夢獸上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{一}，從刃鬃食夢獸上移去X個聚氣指示物：每移去一個指示物，刃鬃食夢獸便得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Edward P. Beard, Jr.

收集編號	96
英文名稱	Blazing Shoal
中文名稱	煌炎群列
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{紅}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以將手上一張總魔法力費用為X的紅色牌移出遊戲，而不支付煌炎群列的魔法力費用。
規則敘述	目標生物得+X/+0直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Glen Angus

收集編號	97
英文名稱	Clash of Realities
中文名稱	實界交鋒
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	所有精靈具有「當此生物進場時，你可以讓它對目標非精靈生物造成3點傷害。」
規則敘述	所有非精靈生物具有「當此生物進場時，你可以讓它對目標精靈造成3點傷害。」
背景敘述	無
畫家	Jim Nelson

收集編號	98
英文名稱	Crack the Earth
中文名稱	地表迸裂
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家各犧牲一個永久物。
背景敘述	「隨著戰事進展，神明造成的破壞蔓延得更廣，程度也更難以預期。」
背景敘述	～逆神之戰側記
畫家	Wayne Reynolds

收集編號	99
英文名稱	Cunning Bandit
中文名稱	狡詐山賊
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～人類／戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在狡詐山賊上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	在回合結束時，若狡詐山賊上有兩個或更多聚氣指示物，你可以將它倒轉。
規則敘述F	----
規則敘述F	背信邪道痣矛奇
規則敘述F	傳奇生物～精靈
規則敘述F	5/2
規則敘述F	從背信邪道痣矛奇上移去一個聚氣指示物：獲得目標生物的操控權直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente

收集編號	100
英文名稱	First Volley
中文名稱	首波射擊
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	首波射擊對目標生物造成1點傷害，且對該生物的操控者造成1點傷害。
背景敘述	「我們搜尋這些屍體上的致命刀傷，但除了焦灼肉體之外，什麼都找不到。」
背景敘述	～狐醫和手
畫家	Glen Angus

收集編號	101
英文名稱	Flames of the Blood Hand
中文名稱	血手眾焰波
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	血手眾焰波對目標玩家造成4點傷害。此傷害不能被防止。若該玩家此回合中將獲得生命，則改為該玩家未獲得生命。
背景敘述	許多食人魔召喚邪鬼並與其訂立血誓。其餘則純粹嗜血成性。
畫家	Aleksi Briclot

收集編號	102
英文名稱	Frost Ogre
中文名稱	冰霜食人魔
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	5/3
規則敘述	無
背景敘述	山間的食人魔情願讓暴風雪在身上結滿冰霜，如此不但能增強護甲，還可掩蓋刺鼻體臭，以利行獵。
畫家	Dan Scott

收集編號	103
英文名稱	Frostling
中文名稱	冰霜精
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲冰霜精：冰霜精對目標生物造成1點傷害。
背景敘述	給咬到的話，可不只少根腳指那麼簡單。
畫家	Carl Critchlow

收集編號	104
英文名稱	Fumiko the Lowblood
中文名稱	卑血芙巳子
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	傳奇生物～人類／武士
力量／防禦力	3/2
規則敘述	卑血芙巳子具有武士道X，X為進行攻擊的生物數量。（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+X/+X直到回合結束。）
規則敘述	由對手操控的生物每回合若能攻擊，則必須攻擊。
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin

收集編號	105
英文名稱	Genju of the Spires
中文名稱	懸峰源獸
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}
類別	山脈結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}：受此結界的山脈成為6/1紅色的精靈生物直到回合結束。它仍然是地。
規則敘述	當受此結界的山脈置入墳墓場時，你可以將懸峰源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Joel Thomas

收集編號	106
英文名稱	Goblin Cohort
中文名稱	助拳鬼怪
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～鬼怪／戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	除非你本回合中使用過生物咒語，否則助拳鬼怪不能攻擊。
背景敘述	當下坡衝鋒走樣成倒栽蔥滾落時，惡鬼外殼能提供良好防護。
畫家	Darrell Riche

收集編號	107
英文名稱	Heartless Hidetsugu
中文名稱	無情碑出告
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	傳奇生物～食人魔／祭師
力量／防禦力	4/3
規則敘述	{橫置}：無情碑出告對每位玩家造成傷害；其數量等同於該玩家生命值的一半，小數點後捨去。
背景敘述	碑出告與許多邪鬼訂立血誓。只消輕觸，堅石為之焦爛；只須一言，城池就此焚毀。
畫家	Carl Critchlow

收集編號	108
英文名稱	In the Web of War
中文名稱	陷身戰火
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當一個生物在你的操控下進場時，它得+2/+0且獲得敏捷異能直到回合結束。
背景敘述	「近乎絕望的今田派出戰士與食人魔法師談判。沒人知道他們是在真火被殺害，或是根本沒能抵達那遍佈血班的牆垣。」
背景敘述	～逆神之戰側記
畫家	Ron Spencer

收集編號	109
英文名稱	Ire of Kaminari
中文名稱	禍御鳴之怒
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	禍御鳴之怒對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於你墳墓場中古咒牌之數量。
背景敘述	「閃電劃破了荒場的短暫寂靜。強勁暴烈的能量將士兵身體拉到半空；在閃光頃刻裡，他見到神明的容顏。」
背景敘述	～神河戰記
畫家	Kev Walker

收集編號	110
英文名稱	Ishi-Ishi, Akki Crackshot
中文名稱	神射惡鬼一襲一襲
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}
類別	傳奇生物～鬼怪／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當對手使用精靈或古咒咒語時，神射惡鬼一襲一襲對該玩家造成2點傷害。
背景敘述	「一襲一襲長眠於此；飛火石之王，山神的剋星，山羊之摯友。願他的殼不再燃燒。」
背景敘述	～墓石碑文
畫家	Christopher Rush

收集編號	111
英文名稱	Kumano's Blessing
中文名稱	熊野的祝福
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以於你能夠使用瞬間的時機下，使用熊野的祝福。
規則敘述	若本回合中曾被受此結界的生物造成傷害的生物將置入墳墓場，則改為將後者移出遊戲。
背景敘述	無
畫家	Keith Garletts

收集編號	112
英文名稱	Mannichi, the Fevered Dream
中文名稱	熱病夢萬邇智
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{一}{紅}：將所有生物之力量與防禦力互換直到回合結束。
背景敘述	「今田甫就大位時，曾生過一場重病；而他在高燒中看見自己的未來。這景象中有個精靈童子，其眼中藏著讓今田王朝永世不息之秘法。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Martina Pilcerova

收集編號	113
英文名稱	Ogre Recluse
中文名稱	隱遁食人魔
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	5/5
規則敘述	每當玩家使用咒語時，橫置隱遁食人魔。
背景敘述	「不肯接受邪鬼信仰的食人魔都被放逐，遭詛咒，並且被迫隱居，等著被邪鬼找上。」
背景敘述	～神河通史
畫家	Jim Murray

收集編號	114
英文名稱	Overblaze
中文名稱	以火助勢
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	如果目標永久物在本回合中將對某生物或玩家造成傷害，則它每次均改為對該生物或玩家造成加倍的傷害。
規則敘述	通聯古咒{二}{紅}{紅}（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Ron Spencer

收集編號	115
英文名稱	Patron of the Akki
中文名稱	惡鬼守護神
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	5/5
規則敘述	鬼怪獻祭（你可以於你能夠使用瞬間的時機下使用此牌，但須犧牲一個鬼怪，並支付所犧牲的鬼怪與此牌之間的魔法力費用差額。魔法力費用包含顏色。）
規則敘述	每當惡鬼守護神攻擊時，由你操控的生物得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Jim Nelson

收集編號	116
英文名稱	Ronin Cliffrider
中文名稱	浪人崖騎
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	生物～人類／武士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	武士道1（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+1/+1直到回合結束。）
規則敘述	每當浪人崖騎攻擊時，你可以讓它對由防禦玩家操控的每個生物各造成1點傷害。
背景敘述	無
畫家	Dan Scott

收集編號	117
英文名稱	Shinka Gatekeeper
中文名稱	真火門衛
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	3/2
規則敘述	每當真火門衛受到傷害時，它對你造成等量的傷害。
背景敘述	「食人魔不把善解人意當成美德。別找理由說服自己去真火閣。」
背景敘述	～幽菊切苦
畫家	Pete Venters

收集編號	118
英文名稱	Sowing Salt
中文名稱	覆鹽
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標非基本地移出遊戲。自其操控者的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋與該地同名的牌，並將這些牌移出遊戲。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Hideaki Takamura

收集編號	119
英文名稱	Torrent of Stone
中文名稱	岩礫紛飛
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	岩礫紛飛對目標生物造成4點傷害。
規則敘述	通聯古咒～犧牲兩個山脈。（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Greg Staples

收集編號	120
英文名稱	Twist Allegiance
中文名稱	誓誠變調
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	直到回合結束，你與目標對手分別操控由對方操控的所有生物。重置這些生物。這些生物獲得敏捷異能直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds

收集編號	121
英文名稱	Body of Jukai
中文名稱	樹海行身
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{七}{綠}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	8/5
規則敘述	踐踏
規則敘述	轉生8（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於8的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Luca Zontini

收集編號	122
英文名稱	Budoka Pupil
中文名稱	武道家弟子
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～人類／修行僧
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在武道家弟子上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	在回合結束時，若武道家弟子上有兩個或更多聚氣指示物，你可以將它倒轉。
規則敘述F	----
規則敘述F	斷木依馳我
規則敘述F	傳奇生物～精靈
規則敘述F	4/3
規則敘述F	踐踏
規則敘述F	從斷木依馳我上移去一個聚氣指示物：目標生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Shishizaru

收集編號	123
英文名稱	Child of Thorns
中文名稱	荊棘之子
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲荊棘之子：目標生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	「空民把樹海的危難當成笑柄，稱樹林為『未馴的花園』。或許我們該以這朵玫瑰回贈之。」
背景敘述	～織命者土魂
畫家	Jeff Easley

收集編號	124
英文名稱	Enshrined Memories
中文名稱	秘藏回憶
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	展示你牌庫頂的X張牌。將所有以此法展示的生物牌置於你手上，其餘則以任意順序置於你的牌庫底。
背景敘述	「邁出第一步之前，競賽已從心底開始。」
背景敘述	～落葉大師道三
畫家	Jeff Easley

收集編號	125
英文名稱	Forked-Branch Garami
中文名稱	叢枝纏命妖
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	轉生4，轉生4（當它從場上進入墳墓場時，你可以將至多兩張目標總魔法力費用等於或小於4的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Dany Orizio

收集編號	126
英文名稱	Genju of the Cedars
中文名稱	松柏源獸
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}
類別	樹林結界
力量／防禦力	無
規則敘述	"{二}：受此結界的樹林成為4/4綠色的精靈生物直到回合結束。它仍然是地。
"
規則敘述	當受此結界的樹林置入墳墓場時，你可以將松柏源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Arnie Swekel

收集編號	127
英文名稱	Gnarled Mass
中文名稱	咆哮大群
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	無
背景敘述	「在蛛絲之戰的第五十七日，再度擊鐘以祈實界援軍前來。但這次應警鐘現身者卻是一批新種神明。」
背景敘述	～神河戰記
畫家	Tony Szczudlo

收集編號	128
英文名稱	Harbinger of Spring
中文名稱	春兆
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/1
規則敘述	反非精靈生物保護
規則敘述	轉生4（當它從場上進入墳墓場時，你可以將目標總魔法力費用等於或小於4的精靈牌從你的墳墓場移回你手上。）
背景敘述	無
畫家	Cara Mitten

收集編號	129
英文名稱	Isao, Enlightened Bushi
中文名稱	悟道武士勳雄
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}
類別	傳奇生物～人類／武士
力量／防禦力	2/1
規則敘述	悟道武士勳雄不能被反擊。
規則敘述	武士道2（每當它進行阻擋或被阻擋時，它得+2/+2直到回合結束。）
規則敘述	{二}：重生目標武士。
背景敘述	「我不管他是否不願在戰爭裏選邊。武野，把他找來。」
背景敘述	～今田城主
畫家	Christopher Moeller

收集編號	130
英文名稱	Iwamori of the Open Fist
中文名稱	論拳岩守
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～人類／修行僧
力量／防禦力	5/5
規則敘述	踐踏
規則敘述	當論拳岩守進場時，每位對手可以將其手上一張傳奇生物牌放置進場。
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente

收集編號	131
英文名稱	Kodama of the Center Tree
中文名稱	中樹木靈
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	*/*
規則敘述	中樹木靈的力量及防禦力各等同於由你操控的精靈之數量。
規則敘述	中樹木靈具有轉生X，X為由你操控的精靈之數量。
背景敘述	無
畫家	Jim Murray

收集編號	132
英文名稱	Lifegift
中文名稱	生機獻禮
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當一個地進場時，你可以獲得1點生命。
背景敘述	「在世間漫遊，能發掘真我；而探索真我，能找到世界。」
背景敘述	～梓紗的日記
畫家	John Matson

收集編號	133
英文名稱	Lifespinner
中文名稱	織命妖
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	{橫置}，犧牲三個精靈：從你的牌庫中搜尋一張傳奇精靈牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	「空殼綻裂，好似瘋人咧嘴；
背景敘述	詭秘謎團一躍而出。」
背景敘述	～狐詩人雪毛
畫家	Cara Mitten

收集編號	134
英文名稱	Loam Dweller
中文名稱	黑土棲息者
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以從你手上將一張地牌橫置進場。
背景敘述	「從身旁圍繞的植物便可看出祂的心情。當心情平穩時，行跡上遍佈百合；當心情暴躁時，莖幹上遍佈刺棘。」
背景敘述	～悟道武士勳雄
畫家	Paolo Parente

收集編號	135
英文名稱	Mark of Sakiko
中文名稱	佐季子印記
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物結界
力量／防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物具有「每當此生物對玩家造成戰鬥傷害時，加等量的{綠}到你的魔法力池中。此魔法力不會造成魔法力灼傷。直到回合結束，此魔法力不會因階段結束而從你的魔法力池消失。」
背景敘述	無
畫家	Alex Horley-Orlandelli

收集編號	136
英文名稱	Matsu-Tribe Sniper
中文名稱	松宗神箭手
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～蛇／戰士／弓箭手
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{橫置}：松宗神箭手對目標具飛行異能的生物造成1點傷害。
規則敘述	每當松宗神箭手對生物造成傷害時，橫置該生物，且它於其操控者的下一個重置步驟中不能重置。
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow

收集編號	137
英文名稱	Nourishing Shoal
中文名稱	滋養群列
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{綠}{綠}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以將手上一張總魔法力費用為X的綠色牌移出遊戲，而不支付滋養群列的魔法力費用。
規則敘述	你獲得X點生命。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples

收集編號	138
英文名稱	Patron of the Orochi
中文名稱	蛇人守護神
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～精靈
力量／防禦力	7/7
規則敘述	蛇獻祭（你可以於你能夠使用瞬間的時機下使用此牌，但須犧牲一個蛇，並支付所犧牲的蛇與此牌之間的魔法力費用差額。魔法力費用包含顏色。）
規則敘述	{橫置}：重置所有樹林與所有綠色生物。此異能每回合中只能使用一次。
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller

收集編號	139
英文名稱	Petalmane Baku
中文名稱	花鬃食夢獸
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/2
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在花鬃食夢獸上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{一}，從花鬃食夢獸上移去X個聚氣指示物：加X點任意顏色的單色魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	Rebecca Guay

收集編號	140
英文名稱	Roar of Jukai
中文名稱	樹海之吼
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	若你操控樹林，則每個被阻擋的生物得+2/+2直到回合結束。
規則敘述	通聯古咒～讓某位對手獲得5點生命。（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Ron Spencer

收集編號	141
英文名稱	Sakiko, Mother of Summer
中文名稱	夏日之母佐季子
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～蛇／祭師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當由你操控的生物對玩家造成戰鬥傷害時，加等量的{綠}到你的魔法力池中。此魔法力不會造成魔法力灼傷。直到回合結束，此魔法力不會因階段結束而從你的魔法力池消失。
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin

收集編號	142
英文名稱	Sakura-Tribe Springcaller
中文名稱	櫻宗迎春使
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～蛇／祭師
力量／防禦力	2/4
規則敘述	在你的維持開始時，加{綠}到你的魔法力池中。此魔法力不會造成魔法力灼傷。直到回合結束，此魔法力不會因階段結束而從你的魔法力池消失。
背景敘述	無
畫家	Pete Venters

收集編號	143
英文名稱	Scaled Hulk
中文名稱	銳鱗巨漢
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{五}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/4
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，銳鱗巨漢得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	「比如說，『快逃命』的韻腳是什麼？」
背景敘述	～惡鬼詩人庫庫
畫家	Arnie Swekel

收集編號	144
英文名稱	Shizuko, Caller of Autumn
中文名稱	迎秋使志津子
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～蛇／祭師
力量／防禦力	2/3
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，該玩家加{綠}{綠}{綠}到他的魔法力池中。此魔法力不會造成魔法力灼傷。直到回合結束，此魔法力不會因階段結束而從該玩家的魔法力池消失。
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin

收集編號	145
英文名稱	Sosuke's Summons
中文名稱	蘇介的召集
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將兩個1/1綠色的蛇衍生物放置進場。
規則敘述	每當一個非衍生物的蛇在你的操控下進場時，你可以將蘇介的召集從你墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker

收集編號	146
英文名稱	Splinter
中文名稱	碎裂
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標神器移出遊戲。自其操控者的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋與該神器同名的牌，並將這些牌移出遊戲。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Tsutomu Kawade

收集編號	147
英文名稱	Traproot Kami
中文名稱	纏根神
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/*
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊）
規則敘述	纏根神的防禦力等同於場上樹林的數量。
規則敘述	纏根神可以視同具飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow

收集編號	148
英文名稱	Unchecked Growth
中文名稱	無拘成長
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得+4/+4直到回合結束。若它是精靈，則它獲得踐踏異能直到回合結束。
背景敘述	「這能量曾用來令萬物成長。而今神明將之收回，只用來引發洪流，將動植物抹煞殆盡。」
背景敘述	～夏日之母佐季子
畫家	Tsutomu Kawade

收集編號	149
英文名稱	Uproot
中文名稱	連根拔除
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	巫術～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標地置於其擁有者的牌庫頂。
背景敘述	「我軍太晚抵達戰場。這不是第一次了。又是你經手的錯誤，我要你當面來給我個交代。」
背景敘述	～武野將軍致朝廷製圖師
畫家	Heather Hudson

收集編號	150
英文名稱	Vital Surge
中文名稱	活力翻騰
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	瞬間～古咒
力量／防禦力	無
規則敘述	你獲得3點生命。
規則敘述	通聯古咒{一}{綠}（當你使用古咒咒語時，你可以從你的手上展示此牌，並支付其通聯費用。若你如此作，則將此牌的效應加入該咒語中。）
背景敘述	無
畫家	Douglas Shuler

收集編號	151
英文名稱	Genju of the Realm
中文名稱	寰域源獸
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{白}{藍}{黑}{紅}{綠}
類別	傳奇地結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}：受此結界的地成為8/12，具踐踏異能的傳奇精靈生物直到回合結束。它仍然是地。
規則敘述	當受此結界的地置入墳墓場時，你可以將寰域源獸從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Scott M. Fischer

收集編號	152
英文名稱	Baku Altar
中文名稱	食夢獸祭壇
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	每當你使用精靈或古咒咒語時，你可以在食夢獸祭壇上放置一個聚氣指示物。
規則敘述	{二}，{橫置}，從食夢獸祭壇上移去一個聚氣指示物：將一個1/1無色的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Edward P. Beard, Jr.

收集編號	153
英文名稱	Blinding Powder
中文名稱	蔽目粉末
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶此武具的生物具有「將蔽目粉末卸裝：於本回合中，防止此生物將受到的所有戰鬥傷害。」
規則敘述	佩帶{二}（{二}：裝備在目標由你操控的生物上。佩帶的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Greg Hildebrandt

收集編號	154
英文名稱	Mirror Gallery
中文名稱	鏡像廊
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	「傳奇規則」失效。
背景敘述	英雄僅在鏡中才能找到與之匹敵者。
畫家	Scott M. Fischer

收集編號	155
英文名稱	Neko-Te
中文名稱	貓手
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	每當裝備此武具的生物對生物造成傷害時，橫置後者。只要貓手持續在場，該生物於其操控者的重置步驟中便不能重置。
規則敘述	每當裝備此武具的生物對玩家造成傷害時，該玩家失去1點生命。
規則敘述	佩帶{二}
背景敘述	無
畫家	Alex Horley-Orlandelli

收集編號	156
英文名稱	Orb of Dreams
中文名稱	眠夢法球
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	永久物須橫置進場。
背景敘述	「嗔忿猶未定，
背景敘述	悲憂入夢境；
背景敘述	烽火禍天地，
背景敘述	何處覓清平？」
背景敘述	～狐詩人雪毛
畫家	Dany Orizio

收集編號	157
英文名稱	Ornate Kanzashi
中文名稱	華美髮簪
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，{橫置}：目標對手將其牌庫頂牌移出遊戲。你可在本回合中使用該牌。
背景敘述	昌子知曉許多今田的高度機密，而她的髮型總是一絲不茍。
畫家	Heather Hudson

收集編號	158
英文名稱	Ronin Warclub
中文名稱	浪人戰棍
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶此武具的生物得+2/+1。
規則敘述	每當一個生物在你的操控下進場時，將浪人戰棍裝備在該生物上。
規則敘述	佩帶{五}（{五}：裝備在目標由你操控的生物上。佩帶的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Pete Venters

收集編號	159
英文名稱	Shuko
中文名稱	手甲
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶此武具的生物得+1/+0。
規則敘述	佩帶{零}（{零}：裝備在目標由你操控的生物上。佩帶的時機視同巫術。）
背景敘述	「牆上一道抓痕代表此路安全，兩道代表襲擊成功，三道代表小心陷阱。」
背景敘述	～神河兵器譜
畫家	Tim Hildebrandt

收集編號	160
英文名稱	Shuriken
中文名稱	手裏劍
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶此武具的生物具有「{橫置}，將手裏劍卸裝：手裏劍對目標生物造成2點傷害。除非它從忍者上卸裝，否則該生物的操控者獲得手裏劍的操控權。」
規則敘述	佩帶{二}（{二}：裝備在目標由你操控的生物上。佩帶的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta

收集編號	161
英文名稱	Slumbering Tora
中文名稱	靜眠虎
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，棄掉一張精靈或古咒牌：靜眠虎成為X/X的神器生物直到回合結束，X為所棄之牌的總魔法力費用。
背景敘述	無
畫家	Doug Chaffee

收集編號	162
英文名稱	That Which Was Taken
中文名稱	遭攫之物
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}
類別	傳奇神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{四}，{橫置}：在目標永久物上放置一個神威指示物，但不能是遭攫之物。
規則敘述	其上有神威指示物的永久物均不會毀壞。
背景敘述	「這神明為人囚禁，使所有人都得面臨怒神逞威。」
背景敘述	～老古板昌子
畫家	Adam Rex

收集編號	163
英文名稱	Umezawa's Jitte
中文名稱	梅澤的十手
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	傳奇神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	每當裝備此武具的生物造成戰鬥傷害時，在梅澤的十手上放置兩個充電指示物。
規則敘述	從梅澤的十手上移去一個充電指示物：選擇一項～佩帶此武具的生物得+2/+2直到回合結束；或目標生物得-1/-1直到回合結束；或你獲得2點生命。
規則敘述	佩帶{二}
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller

收集編號	164
英文名稱	Gods??Eye, Gate to the Reikai
中文名稱	靈界天門神眼
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	傳奇地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	當靈界天門神眼從場上置入墳墓場時，將一個1/1無色的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	傾聽其牆垣，可聆諸神細語。
畫家	John Avon

收集編號	165
英文名稱	Tendo Ice Bridge
中文名稱	天戶冰橋
顏色	地
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	天戶冰橋進場時上面有一個充電指示物。
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	{橫置}，從天戶冰橋上移去一個充電指示物：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
